%表題   DclSetParm
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/10/04 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclSetParm}
\label{misk.parm.DclSetParm}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}
   内部変数を変更する.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclSetParm(name, value)}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt name} & {\tt <C>} & 内部変数の名前. \\
        {\tt value} & {\tt <I,RC,L>} & 内部変数の値. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 内部変数の名前はクォーテーション (' ') でくくって用いる. 内部変数の名前, 型についてはパラメータリストを参照のこと.
    \end{itemize}
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (内部変数管理)
      \item 内部変数
      \item パラメータリスト
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
